[突發] NBA 2KTV女主播Rachel DeMita都出聲支持五大訴求

缺一不可

推啊

等睇支那人叫佢滾

支那今次唔敢再搞大佢啦，ozil 單嘢仲未發大黎搞，證明上次 NBA事件， 佢知驚

咁就一齊煲大佢啦

自推

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

Pushp

推啊啊啊

推到外國戰線見到

PUSH

推

抄車了？

推埋俾強國人睇